腳踝韌帶一半斯裂你地點好番

如題 好灰 做唔到運動
atfl斷左一半 其他都有少少斯裂
差唔多三星期 醫生話唔洗做手術 等佢自我復原
有咩小腿復健可以做下先

我抖左4個月都未好返睇鐵打有冇用

無架啦 鬼叫你咁博命
我果陣差唔多同你 我廿年都未好返哂

你有冇再照超聲波睇下依家點？
行路如何？要怪杖？

廿年 姐係點先 行路 做唔番運動？

無試過 比唔到建議
ching 保重 祝你早日好返可以跳跳紮

2個月了 仲係腫 點算好

冇照呀.. 依家行路正常,但重心一比力落隻腳就痛

你冇睇醫生？

做咩唔照下，唔好睇跌打住

起碼半年

你點做physio？

Physio冇撚用
等佢自己好

咁你點練番個強度？

唔太記得
都係慢慢練返
見痛就唔好做再抖多排
總之都係同佢鬥耐性

Squat果啲會對十字好有用
但斷小腿就唔知

我atfl 直頭斷咗 醫生話呢條唔太重要唔洗重建
果時抖咗三個月 臨瞓用啲橡根做下阻力轉下個腳腕
聽physio講做下蹬腳 宜家正常踢返波，跑返步
好似呢個咁

希望幫到你

下 唔洗重建姐係點 由佢斷唔洗駁番？

你有冇再照下睇下佢有冇生番？

我一年正常返

你點好的做咩復康

嗰時用阻力帶， 之後慢慢練下就變返以前咁 ，但係呢啲冇得急㗎一定要時間

但係我整到到而家都應該有十年隻腳都仲係有少少腫同紫班

冇去針針佢？可能有幫肋

唔好諗好返
係冇得好返
只可以改善

無 ding腳ding 唔到高 坐低腳掌貼地向前伸唔到前 你地係咪咁

係，你去照下啦，睇急症

我都係咁..之後仲要再傷..以後剩返游水呢個運動

rose都好得返，點會唔得

係啊 佢話唔太重要，唔建議重建

想做運動既話可以學下kt taping
睇下會唔會好D

無啊照一照MRI又無幾千 唔打算照了
宜家都無乜問題 不過左右腳腕明顯唔同
整親果隻都仲係有少少腫 但完全無痛
我問個醫生幾時先會消腫，佢話無㗎喇 可能以後都係咁

除左阿基利斯腱
其他ligament應該都唔難自己好的吧
耐心d

有冇CHING知依樣香港邊度有得買？

可以睇吓 醫生與你 依幾集講拗柴

老母俾我睇左

我三級撕裂+骨頭少少移位 手術都無做 睇物理治療做左三個月rehab就好番大半 跟住過多個月就打番波 依家同未傷之前無咩分別

我睇個個物理治療有 佢好似200蚊賣左俾我

同埋咪撚睇公立醫院 好垃圾 剩係識俾止痛藥你同叫你冰敷 然後叫你訓係度 但完全無好過 搵人介紹d相熟晚物理治療好得仲快

之前中五試過拗到韌帶撕裂，其實之前都拗過幾次有慣性拗柴，所以今次傷咁重令我決定唔再打波。
我睇過鐵打同公立，但我覺得用處不大，都係止下痛等佢自然好，最後差不多半年先好返。

宜家轉做去做gym，運動表現都還可以。

要慢慢做治療唔好急，隻腳仲要用好多年

ching真係冇再打波？

係，朋友約都唔再去。
我覺得自己又唔係運動員，冇必要為一樣運動受傷咁多次，同埋每次傷完又痛行路又唔方便，好麻煩，真係唔想再試了。

13 14個月左右

可以tg 研究下你個情況

斷一半會自己好返
應該唔洗做手術
不過記得唔好咁大動作

你係physio？